[I/A]想問下仲有冇人玩緊日版モバサカUltimate Football Club

日版港版以前都有玩，但棄左好耐之後
早排又心掛掛裝返日版由頭玩過
so far自己覺得呢隻係咁多隻手機足球game黎講算高質
想問下仲有冇手足有玩緊一齊傾下

有無得同其他玩家互動？

無得real time 1on1
但一般同真玩家打排位，打友賽，公會戰呢啲基本野就當然有
定你其實係講緊其他互動

重新save，玩左一個月零課
基本上隻game你唔課都絕對有得玩
因為除咗啲特別節日卡，或者特別版卡(例如啲咩歐聯版，金球獎版)需要抽
其他卡，8成幾9成都可以打關做任儲碎片換，仲要幾快
依家新出個經典時刻卡，平均7-10日就換到隻S+ 經典時刻卡(PS一個月已經換左古迪，古里路，同馬會版迪基亞)
同埋所有卡無論係B+,a-,a,a+, s-.....都可以升上SSS卡
隻A卡丹尼路，主線送既，就俾日本玩家評為全game top 3神閘，所以真係唔駛驚唔課就企係到，keep住玩，已經可以有一定戰力
隻game又佛心成日送卡，我隻歐聯版丙朗，同金球獎版美欺就係登入送

非打手，只係真係想吸引多啲人玩

呢隻game好似出過港版？

係，俾個糞代理搞
半年就收皮

有玩返 但唔記得咩球員好用一開波
同埋d三星任睇唔明

邊啲睇唔明，cap上黎睇睇
我有好多都係玩住黎試

其實佢起手同主線果啲都好用
丹尼路，美欺，法比
最緊要係儲rank game幣同公會幣換迪布尼+尼馬

岩岩係市場bid左B施華，馬列斯開連攜

洗唔洗首抽？

唔駛
佢起手堆球員同埋主線送班球員已經可以過到前期

依家有聖誕活動
儲夠聖誕襪可以自選一張S卡
瘋狂掃主線就得

送上隻game wiki

神卡榜入面
利雲，丹尼路主線送
伊卡迪，奧燒，施治，deco，甘賓尼，迪布尼可以儲碎片換，平均7,8日可以換到一張(其中幾張要開左榮光之道mode先)
所以真係唔駛刷首抽

想問一問宜家活動日任送有返好似砌圖咁既野(說明寫咩協會XXX) 同埋有個箱有咩用

果個係最公會活動黎
做任務儲puzzle碎片，跟住去puzzle活動果頁禁右下角果個日文掣
正常係1puzzle一分，但會有“爆擊”機會，有機會1puzzle變2/5分咁
全公會一齊做，儲夠分就升1lv，每一lv 就大家都有禮物

邊個箱？你可以係主頁右邊入去你個box (姐係其他game既背包) 睇下係唔係消秏品，係就開左佢就得
都係送下體力技能卷果啲

差唔多完成隊鏝
bid緊隊長/ota
右閘簡些路同獲加都好貴
睇黎要抽pool或者等之後做活動送

完全無升過啲意甲人
要意甲人果啲關卡到2046

原來港版半年就收左皮
down下日版玩下先

歡迎

bid極都bid唔到洛迪靴南迪斯同簡些路
已經儲夠錢，但啲架仔好似唔駛做野咁
係唔係24小時mon住隻game
成日最後都俾人搶走

聖誕活動自選S卡如果大家無特別要開連攜
首推大家選利雲同亞古獸
基本上佢兩個所有系列既卡係隻game都係op
pk master(比較稀有技能)，藝術射門，魂之頭鎚，搶點
所有前鋒要既技基本上都有
勁之外，用黎解任都一流

我揀左c7
仲用左1000鑽

唔緊要啦
其實都可以既

佢新年應該又會送卡
到時再揀過

啲鑽係唔係好易儲
我嗰1000都係唔小心㩒錯先用左

還好啦
其實每日做哂啲每日任務
打天梯(姐係要search對手，贏左有箱果個mode)
同埋多啲參與公會mode
基本上都幾易儲

大時大節又有啲7日登入送鑽
1000好快返黎

入公會係咪要入D廢d既？
依加入左個勁公會
打唔贏d公會戰 好似拎唔到獎勵
另外 已經升緊主線送果隻利雲
聖誕s都換利雲？ 聖誕版係勁D?
同埋D鑽建議用去邊

我自己覺得入到勁公會會好啲
一來廢公會9成9係因為無人玩所以先廢，無人玩既公會同無入公會係無分別，公會戰一定要所有人都參與先會贏，因為打公會戰都有體力計，就算你戰力高過哂人地，你都唔可以一打十
二來前期ac你都預左要靠公會朋友carry，贏公會戰拎獎勵甚至升班得到既獎勵係好豐富，好過你係啲廢公會你自己贏到但總成績都係輸
三來佢有啲獎勵只係要你參與就有，一開始就唔好貪心，拎住呢啲先
四來對面啲公會總會有啲同你差唔多lv既人，一見到就唔好諗，allin落黎將佢打敗

如果有升緊主線果隻可以唔駛換聖誕版
技能基本上一樣，只係啲基礎能力聖誕版會好少少，但可以用裝備補救
因為節日版永遠有個壞處雖然起步點係好(一黎就S) 但要升上SS-或以上基本上無可能除非重課
所以節日版多數係俾新玩家做過渡

D鑽我自己就覺得留黎抽想開連攜既隊pool，好似我咁一出鏝pool就十抽一下，呢個係最快開連攜既方法
活動1000/1200鑽果啲千祈唔好抽，果啲係俾課長抽黎突破
再玩到後少少階段甚至可以係市場用鑽bid下卡or碎片

［img]
玩左2日，想試下整燒味隊

個陣唔錯啊
可以燒味
兩個cm又可以正確無比，長傳急攻俾利雲
美欺又有冷靜沉著同扭波技
大致上要用黎過關既技都有，前期黎算好齊技
前鋒施蒙尼如果換到個有fk master/插水既就仲好(尼馬有齊兩招慢慢儲幣換就得)

有冇諗住個聖誕自選s卡揀邊個

點換架

佢有個活動係你每打一場主線就跌聖誕襪
可以換唔同禮物
其中一個係自選一張S卡,有18個俾你揀一個

玩呢隻game要多啲留意個活動頁
基本上日日都有唔同活動
大時大節就直情好多野送
你地呢期開新ac係最好，又聖誕又新年

我係金球獎果期重裝
有歐聯版美欺丙朗雲迪克送

第三個任務要做啲咩

中堅助攻
放美欺係前面，鳩斬上去就得

點樣可以叫佢地鳩斬

你一黎傳後，跟住中堅上左腳之後拉線拉個過頭波
我記得你好似有丙朗？如果你開左佢招搶點技(爭奪xxx)就仲好
直接拉入禁區位，見到係綠線+丙朗頭頂有個招技個公仔出左黎就放手
丙朗就會發動爭奪xxx技能
跟住就ok

大家玩呢隻game要多啲留意每招技可以發動既區域，有時係要特登傳去果啲位去發動技能
技能唔同lv發動區域同成功率都會唔同

未有丙朗
不過我啱啱都過左

你上面唔係話揀左c7同1000鑽咩
定你其實個意思係果個輪盤揀左C7?

我一路講緊係呢個活動

輪盤咋

咁努力掃下主線
夠數就換S卡，另外新手登入頭30日都會送幾次卡

同埋大家記住開下啲box唔好蝕

我而去到11未夠戰力打

其實要做果個任，推圖唔係一個好方法
你搵一兩個球員黎升，不繼掃蕩限突佢先係最有效方法一邊可以升一邊可以儲襪

大家一開始玩跟住佢個“初心者”任做就得
佢會分好你咩階段係應該去到咩戰力
各方面都要平均升上去隊波先會發展得好
我玩到40幾lv都仲跟緊佢個節奏

原來我dl咗Championship Manager
唔怪得介面唔同

無論日版定港版CMM都唔好玩
利伸曾經沉船過
但去到後期真係大家鬥課金
同埋打緊場波既過程ufc個變化大好多
同埋多啲空間俾玩家，唔係一味係到禁掣

所以我聖誕襪換球員活動最好係換亞古獸或者利雲

你主線利雲有練就唔駛又揀利雲
首選亞古獸，丙朗有愛可以次選
如果想要龍門就ddg
冷門選擇就柏洛堤
其他都唔太建議大家揀

我都係揀左亞古獸

港版係Cmm？

唔係
cmm同ufc兩隻game黎
兩隻都分別出過日版同港版

有個日本仔晚晚同我爭ota
認得佢個閪名

Link?

Android

蘋果我無用，唔識俾link你有冇ios手足幫幫手

唔係喎條qoo link入面有app store link

巴打覺得邊隻好玩D？
最近想搵足球game玩下

呢個有咩用？

用黎打呢個“條件盃”，對應返唔同級別入去打
但俾定心理準備你
呢個盃係咁多個mode入邊最難有得贏因為呢個mode某程度上係鬥卡多
雖然我係咁講，但都要入去打
因為就算每次入去都輸哂啲比賽，都有相應級別既“開放評價碎片”，即係呢啲

上面都提過，我自問兩隻都曾經沉船過
但玩深入左真心UFC係完勝CMM

係打緊比賽果陣，ufc既臨場感大過Cmm好多
你會feel到自己係到組織緊一個攻勢
防守上自己亦比cmm更有參與度

更新資料上，ufc個數據庫都大好多，大部分球員都有榮光之道，即係果個球員唔同年代既版本，可以俾你同唔同球隊玩連攜，豐富好多
冷門球員同埋歷史球員都比cmm多
細節位亦都比cmm出色，例如某啲球員有獨特技能，係啲經典時刻，卡路士招“惡魔之左”係可以俾佢係邊線推緊果陣黎過零角色射波；VPS就可以出魚躍頭鎚

最後係講多好多次果個point，CMM真係幾重課下，連掃蕩卷都係有限度，但啲球員要再升上去係講緊每種進化碎片要打50,60塊，要打7,8種，即係講緊要打近500場
又要抽重複或者市場買重複去突破
UFC可以問下岩岩開始玩班巴打，真係唔駛課都可以有好多好球員，你再玩落啲會感覺到隻game，真係只要有耐性慢慢玩，大家都可以好勁，抽勁卡唔係一樣必要做既野，玩到後段直情用黎抽野果啲鑽石你會覺得係無用

又更新個狀況先
利伸：暫時只課左月卡

主力陣

自high緩慢練緊既鏝陣，差埋隻耶穌仔同獲加就接近齊
當然自己都想要埋隻普通版亞古獸，但都用住先

老屎忽lm
由港服玩到日服一出即轉日服到而家
大家交流下

好詳盡，多謝你
我Dl ufc先，睇下日文

巴打想問下你用領隊教練有冇咩心得

呢樣真係無咩研究

估唔到會有一日可以喺連登見到有人再開po講呢隻驚

呢隻game其實真心好玩，值得介紹俾大家
雖然放低過一排，但最後都係忍唔住玩返
其他足球game真係無佢咁好玩
只係係香港hit唔到

研究我都冇乜
我見邊個順眼就用
而家用4 箭頭就用緊呢個

大家打呢個如果想借人可以問下我
我ID:隻閪驚幾時肯出派路
講低咩要求我轉完再話你知 例如咩位咩聯賽咩國家要咩技
喺連登講得喇 唔係長開驚睇唔到pm
都歡迎大家add我

呢隻驚其實都要課
唔買課金人上ex戰力就封頂
利申開服嗰陣到而家都差唔多幾萬 不過呢半年都冇課

咁當然啦，game始終要搵錢
我話完全零課大家可以登頂，大家都唔信啦
但起碼我覺得前中段大家完全唔課都有遊戲玩
岩我呢啲只係集下郵想開心遊戲既玩家

加左手足
Id:祖雲達斯迪根
其他手足都可以加我大家互相送體

CMM都可以無課玩

啤聖誕襪係咪今晚就過期？

咁其實咩驚都可以無課玩嘅
睇下營運有冇良心洗唔洗重課姐

係
要換就快

咁有人話重課game嘛
V0都贏到班v14算唔算有良心

無事無事，唔好傷和係氣
上面個留言只係我個人意見
可以係主觀左，用詞差左，唔好意思
純粹單純兩隻比較自己比較鍾意ufc
大家有唔同意見is ok

聖誕版卡換左樣同BG

另外岩岩出左個2020新春框
睇黎大家奴完聖誕又係準備奴新春

俾樓主巴導左入坑
想問傳說之道係點樣？

上面兩位巴打我加左你地
新手得三萬幾戰力

姐係同一條友嘅唔同時期
每個時期出一張卡
每張卡會互相加大家能力

即係集郵？

係

好似張圖咁 隻獌朗會加其他朗嘅能力
隻祖朗又會加其他朗嘅能力 可以疊

唔係剩習郵嫁，有實效
全部卡都係可以用可以落場
不同年期就算同一位球員黎都會有不同連攜不同技能
(但當然無得同一個陣出兩張同一個球員)
如果你有齊果位球員唔同年期既卡仲會再有buff
唔同卡入手方法都唔同，禁入起就睇到

我覺得都唔可以完全話剩集郵既
雖然無得一次過放哂入隊
但某啲球員唔同時期有唔同技，都可以入唔同隊夾其他人
當然要一次過升咁多張係會有啲辛苦

上面有少少口誤，唔駛有齊，唔齊都有效果

好，慢慢消化下先
日文大致都明，

終於夠碎合耶穌仔
卡左好多日
一野開左n個連攜一下多左成萬戰力

呢隻game 有無化學表睇

係唔係指連攜？

我睇呢個日本攻略網

儲緊彈藥一口氣bid埋獲加，費蘭甸奴同正常版亞古獸

有冇公會可以入，利申今朝先開始玩

我果個公會暫時無位
睇下其他手足有冇

協會金果個Coin點先有？
打協會邊個戰？ 有時一日都無10個Coin
銀色果D就多

點先儲到多d石 玩左成日先得千幾粒

有冇圖睇睇
呢隻驚有好多coin我都唔係幾知個名

要結算日先多
平時好難入手

佢講緊換迪布尼果個幣

其實一日打到千幾石差唔多
當過哂啲新手嘉年華
平時要入手石既方法就主要係
登入
活動送
升ac lv
完成成就
打pvp，贏左有箱送果個
公會活動

我而家每日都係2-300石一日到

啲石用黎做咩好

用石抽球員 得d碎片

或者我地開個公會

係咁
因為你玩落就明白呢隻game用碎片升人重要過你抽中勁人
同埋大部分球員都可以經市場，同埋其他mode入手
玩到越後抽人越唔重要

其實抽人就係為左d碎片
我用電腦模擬器開按精抽金幣抽攞碎升人
大家都可以試下 不過而家要半手動刷碎

咩黎有冇detail

抽金幣10連？

哦
啲金幣暫時我反而會直接bid碎片

我覺得可以之後先開
幾位新入坑手足依家都係搏殺衝等期
資源對大家太重要
如果開過新公會，一來人少，可能連每日報到任務都做唔到
二來我地依家都係得肥仔巴一個係有能力同人砌
打公會戰一定輸
所以我覺得大家都係先做下上流寄生族先

我都係寄生族

想問下新手應援個池值唔值得抽?

我覺得值得
第一個step係無限俾你重抽
你可以抽到岩先停
跟住果幾個step都係比平時抽平啲
同埋真係頭幾日好開初，啲鑽實際用途除左抽野都無其他用途
過哂啲新手嘉年華先再留鑽部處都未遲

thx

新手建唔建議用石買體

我自己唔建議
始終一開始新手期實在有太多活動送體力
首月登入
新手嘉年華
不斷升lv
每日三時段送
同埋你隊波未有一定實力就算有好多體力都幫助唔大
因為好易賣完就卡關
大家唔駛急住追進度，因為根本無所謂進度你追
一開始大家目標簡單就得
升人>推圖>唔夠打就升人>再推圖
同埋一開始盡量成隊平均升上去
唔駛一黎就all in一隻，我自己覺得用處唔大之餘又浪費體力資源(當然真係好有愛既，就另計)

其他mode亦都慢慢推上去，唔肯定推到幾多要停，你望下任務(即係月曆公仔logo果個)入面個初心者就得
跟住佢個check list做，就好易過渡到

苦惱緊升普通版艾達臣定馬會版DDG先

感激師兄指教

唉，都唔知應唔應該開心
本身有隻S級史端寧，岩岩十抽中埋隻S+
其實想要獲加多啲要佢開一堆連攜
不過還好本身未排到升隻S級史端寧

突如其來既有狗屎運
聖誕輪盤免費一抽中左大獎S+亞古獸

320碎片入手

再每日換20碎慢慢升

同你一樣情況

上面各位巴打，我加唒你地做好友了

加左我未

肥仔巴
錄影帶果啲你係唔係都鳩食肥料升嫁炸
果陣棄game未出呢樣野
所以唔係好識

唔啱用就掉去廢棄囉
好多都唔啱屬

重炮手放翼鋒會唔會好難開技？

佢招招技都有個發動範圍
你可以自己睇下條友會唔會去到嗰個範圍
如果唔係就好難開技

都唔會既
之前我用Bale打右翼
cut入中間都易發動到
再穩陣啲你可以中場傳俾佢果陣盡量傳中間啲等佢接應
咁就問題唔大
如果個重炮本身係有扭波技
佢有時仲會自動幫你扭去最佳位置起腳

想問點可以一場入到2個12碼？
做任要1場2pk
但插水好似禁區內用唔到

唔係招招插水都可以禁區開 要睇招技介紹

你係唔係做緊巡迴賽果個mode?
如果係你可以用fd掛果啲球員
揀隻洛賓就得

岩先忍唔住課左少少廿抽中左獲加
唔計啲特別卡差費蘭甸奴就齊鏝
睇到啲連攜係咁開真係睇到扯扯地

我轉左隻包皮有禁區插水 你加左我未

再課多d啦

咪一早加左你囉
祖雲達斯迪根
連個分身都加左你

我叫個要做任嘅巴打加我姐

Added
聽日用你隻人解任

個轉會市場碎片好貴

努力儲錢is ok

天梯中左藍箱

等左一日開箱中S+任選包

輕鬆將隻獲加上SS-

6日時間做任
1周年s+卡任選包
大家又要開始奴啦

溫馨提示
可以換兩次
可以換兩次
可以換兩次

之前個濕鳩箱要抽
不個天梯都冇打好耐
懶得打

焗住要浪費啲資源升下啲意甲人
錄影帶果關卡到連lv1都唔可以完美通關

聽左巴打講抽 抽到s保底已經中左隻s+ hazard
想問下依加新年自選s+ 有無邊隻推介？
我諗我要簡隻df 同埋新年版果個古圖爾斯d技係咪實用？

今次呢個包個人覺得無話邊隻比較突出
但睇落後防比較值得揀
紐亞，碧基，高甸，25圖都可以一戰(獲加就唔好)

班進攻球員除非你想開傳說之道
如果係自用角度真係揀唔落手
特別佢哋本身都有容易入手既版本，都比呢個1周年版黎得實用同易升

尤其隻KDB
有招技變左fk master感覺浪費左招技

升掂一隊人好d我覺得
新手冇咁多資源

單抽出奇跡

你做左咩好事

想問下依個比賽係有咩功用

攞唔同級嘅萬能碎

我都試過一次
大家都可以既

你抽邊個pool

呢個係聖誕活動果個輪盤黎

限定3日全球隊pool開放
十抽減價至1600
單抽單價至180

依個coin係咪一星期派一次彩？
無啦啦派左3百幾粒
即刻換到迪布尼
但都係一頭霧水 究竟打咩先有依個協會coins

結算係跟你每星期係公會入面既貢獻排行榜派彩
會長都會跟表現做調整
400幾算多，睇黎你公會呢星期公會戰成績應該唔錯
其實結算前你入公會個主頁，中間個公仔會變左個紫色箱
一見到個箱即係代表24小時後就派彩

新年果個獎 大家諗住換咩

依家抽pool減價仲有命中率up

岩岩十抽中埋迪斯高

距離我鏝大業又近一步

好難諗
諗緊換獲加施華迪布尼開傳說之道buff
還是自用碧基高甸
龍門又用唔到咁多個，紐亞25圖都唔會考慮雖然啲技唔錯

玩到而家得2萬幾戰力，算唔算進度慢

唔會既
戰力呢啲野好死嫁姐
有心升，用一日係咁打就會暴升好多
所以都無話快慢

唯一係可能過左新手嘉年華，有少少浪費左啲禮物

點解你咁多石

兩日16000戰 未揾到同攜既球員

雖然我早排係課左月卡，尋日見佢球員up都少少地課左千幾石

但其實我一開始零課果陣
瘋狂打天梯mode等開箱
搵個多人玩既公會，拎哂每日報到箱
打哂所有每日任
啲活動都盡量做哂
其實都有好多石

同埋呢個list啲球員
有好多係我儲碎換
同埋同啲日本仔鬥bid返黎

上年開始玩
依隻Game Hea玩幾好

歡迎手足一齊玩
carry我地

頂
個123排位mode
尋日入左2200名內，好似入左個大人世界咁
最弱果隊都70萬戰

隻Game都係自閉玩多好少Carry成份
所以入去人地公會等人Carry換人好D

公會戰d 金幣可以換咩架 鳩入左個公會 好多野拎

一入去公會果頁撳最左間shop會去到依版換人
無限20果D人夠幣可以一下換到SSS

都係既
但起碼個巡迴賽mode可以J下大家啲球員

我日開半個鐘就熄驚
夠曬養生

新年快樂各位

新年快樂

艾達臣升夠可以入隊踢走羅列斯
開始努力升下隻洛迪靴南迪斯同獲加

btw我新年活動最後決定拎施華同獲加開傳說之道
其他果啲揀完都無時間升
橫掂睇死佢之後又會出多次俾我地揀，到時揀都未遲
學肥仔巴話升好一隊先

依家新玩好似無送球員？

早玩早享受啦
而家冇遲d都有
Btw準備課簡尼上ex

依家開始玩既
新年每日登入儲碎換金球獎版美欺
做任儲個“新年牌”換一周年版S+卡球員任選
長駐既新手嘉年華抽卡4個step

多謝課長令我地有遊戲玩

都唔係課好多姐
出派路就allin佢老尾喇

個扭蛋機唔係5獎就6獎
有冇歐洲人中其他變

1次3奬

早半年中過頭獎

新手儲1800石抽阿狗有無伏？見有兩個阿狗pool，一個1600,一個1800

想問4step個嘉年華有冇限時？

應該1600果個好啲
但有兩個咩我都無留意

我知啦，你係唔係新ac玩左幾日？
本身新ac有全pool開放活動
咁你抽1600果個

好似係開新ac頭11日
如果無記錯既話

唔該巴打，多謝你帶我入坑
玩左幾日而家4萬3戰力
諗緊抽step定1600pool

抽哂都得,玩第6日抽哂step +1次1800石都仲有2千幾石

係呀今日新玩，應該抽step定球會pool好？
你地有無開公會一齊玩？

大家有興趣嘅可以買呢個福袋換包皮同摩迪
得包皮同摩迪可以用藍碎換

原來唔係全球員， 中得隻S－龍門， 使唔使重玩

唔駛嫁
隻game真係唔駛首抽果啲
keep住玩就得

金幣真係太貴
唔課

見到公會有人抽到1獎

我覺得要睇下你有冇心水想特別組某一隊
雖然1600鑽十抽某一隊仲要抽到球員機會buff係好吸引
但如果無心水既，都係抽新手好啲
始終平啲
同埋補底有一張s+, 一張s

公會我地無開
因為呢隻game個公會mode真係做上流寄生族好過我地圍內自己組
一定要靠啲日本課長們carry先有大量資源

Kane ex了
等下次活動上ex+

8舊水

我都係靠朋友解

而家主力升爆金球獎美斯

有啲難抉擇
DM位諗緊先升洛迪定根度簡
正路就升洛迪，但根度簡又有轉守為攻技

不過我鏝正選班人原來無重炮技
有啲小瑕疵

新手點玩好？🤔主力抽咩同咩活動？

主力升人

升有愛嘅隊
除非會重課追戰力

新手可先睇睇以下Q&A

Q:有冇港版?係唔係姐係等於隻CMM?
A:以前有，但俾個垃圾代理搞到半年收皮。UFC同CMM兩隻game黎，邊隻好玩D就唔答啦，各有fans啦

Q:駛唔駛刷首抽?
A:理論上唔駛，但新AC開左頭十日左右有個4 step迎新抽卡活動，step1係俾你無限抽一張A/A+卡，直至你滿意先停，你可以當呢個係首抽

Q:咁我應該抽咩pool?
A:除非有特別節日pool好抵抽好吸引，如果唔係我地都強烈建議新AC抽哂4 step迎新先，因為有補底。過左迎新抽後，就多數等球隊pool先抽，因為球隊pool只會抽到果個球會既球員，方便大家開連攜同儲碎片升評價

Q:****超重要****點解十抽得碎片得一個球員?
A:因為隻game用碎片升球員評價重要過抽到一堆球員，一開始可能會好唔慣同有D火，但玩耐少少就會明白

Q:一開始我要做咩?
A:大家首先要緊記唔駛急住追進度，因為根本無所謂進度你追
一開始大家目標簡單就得
升人>推圖>唔夠打就升人>再推圖
同埋一開始盡量成隊平均升上去
唔駛一黎就all in一隻，我自己覺得用處唔大之餘又浪費體力資源(當然真係好有愛既，就另計)
其他mode亦都慢慢推上去，唔肯定推到幾多要停，你望下任務(即係月曆公仔logo果個)入面個初心者就得，跟住佢個check list做，就好易過渡到。隻game某程度係一隻單機game，D所謂PVP都係打NPC

Q:點樣可以多D鑽?
A:1)新AC就努力做新手嘉年華，即係首頁右上角個氫氣球
2)登入禮物
3)不斷升玩家AC LV
4)****入個勁公會****唔駛驚D人嫌你隊波戰力低踢你走，只要你keep住報到登入，佢地就OK。有關公會問題下面再講。
5)當然我地好歡迎大家做課長令我地繼續有好遊戲玩

Q:連登有冇開公會?
A:公會我地無開。因為呢隻game個公會mode真係做上流寄生族好過我地圍內自己組一定要靠啲日本課長們carry入個勁公會，資源係會好豐富好豐富，贏到公會戰直情上太空。另外少少補充，我提議大家盡量用鑽報到，一來報到禮物會多D，二來比較好擦貢獻度

Q:邊D球員叫勁?我一定要抽S+?
A:因為隻game無論張卡本身係咩評級(B,B+,A-,A......)，都可以用碎片升到上SSS。隻game技能配搭重要過一切，初始評級低唔等於張卡廢，好似主線打出黎既A丹尼路同A利雲，就係神卡榜前列份子。

Q:隻game有冇wiki?
A:

暫時呢D係常見問題，不能盡錄，有其他問題歡迎再問

手快快打漏左

Q:點樣可以多D鑽?
A:
1)新AC就努力做新手嘉年華，即係首頁右上角個氫氣球
2)登入禮物
3)做哂每日任務
4)不斷升玩家AC LV
5)****入個勁公會****唔駛驚D人嫌你隊波戰力低踢你走，只要你keep住報到登入，佢地就OK。有關公會問題下面再講。
6)多D打天梯mode，姐係贏左會送箱果個mode
7)多留意特別活動
8)當然我地好歡迎大家做課長令我地繼續有好遊戲玩

連課金都唔講

自膠睇唔到細字

證明你無睇哂
個8)係特別為你而設

咁200石首抽抽邊個先好？🤔

呢個問題有啲難答你
因為個pool係全game player pool 黎
所以真係有好多球員都可以一戰
你有冇邊隊特別鍾意，收窄個範圍易答你啲

玩左1個星期, 唔知玩緊乜😂

你主要有咩問題唔明？玩法，養成，組隊定其他問題？

又要同啲日本仔bid碎片

舊時唔會加時真係鬥快
而家就鬥多錢

想問下2隻美斯應該用邊隻?係咪要重新升過
另外自選s+㨂邊個好?

UfC 同普通舊個隻日版有咩分別

金球版

有舊嘅日版咩?
呢個真係唔知

巴塞封面個隻

果隻係CMM日版黎

終於有人討論隻game 由佢出就開始玩，港版日版都有玩直到港版收皮就主要玩返日，當時仲有個香港公會，但到最後都棄晒，而我亦變到只係hea 玩下，估唔到咁耐終於聽到呢隻game 有人玩，附上我隊波

其實隻game 真係我玩過既足球經理人入面算係最好既一隻

新年活動果個?
今次真係無咩邊隻突出
自己覺得自用角度可考慮就紐亞,25圖,高甸,biggay,丙朗(如果無其他丙朗版)
自用角度唔好揀就C華,KDB,獲加,屁馬,美欺
但如果要開傳說之道or連攜就睇自己需要
kante其實睇落都唔錯，但大家初期AC，DM位真係用處唔大

歡迎巴打
多D入黎同大家分享心得

同意
我都係試盡各地作品
最後都係回歸UFC懷抱
再開post睇下有冇同好
個反應都俾我想像中好

兩隻美欺各有好處
SSS技能金球版好D
但主線美欺勝在易升，基本上主線送佢既碎夠俾你輕鬆上起碼SS-
同埋D連攜都易搞少少
係我角度主線美欺比較值長線投資

金球美欺藍碎換唔換到

鐘意熱刺
不過呢隻GAME比較熱門既技能組合係點?
以前港版/日版CMM有COMBO可以無效全消...呢隻無左?

新手嘉年華個公會任務1個都做唔到

入左兵工廠同盟會?

熱刺A+卡
獲加彼達斯
winks
A卡就
D山齊士

艾歷臣唔駛抽，主線打到

係咪升爆隻故事美斯同利雲？

無錯
特別利雲，神鋒

屌太遲玩唔夠時間儲新年襪

係唔係姐係封技？因為我係好早期果陣玩cmm，都無咩印象
防守球員有招封技
【スルーザネバー】
全能力の合計値の33%でマーク成功率に上乗せされ、マークが成功した場合、FWの選手のスキルをランダムで1つ無効化させる

可以，無限果隻添

打4231 有截波技既防中係咪必須？
諗緊中場3隻放咩
想迪布尼+ozil+法比 貪法比有招corner技
但3隻功能好似重覆晒咁

可唔可以介紹下協會戰點玩🤔我見有幾種，又有搶據點又有攻防戰咁

冇首抽？
幾時先有第一抽

想問9-12 cb要做咩先pass到

主線關cb事嘅都係要入波好似係

簡單d講
2種都係見人就打就得
攞貢獻結算攞coins

我好似用cb入左波 但解唔到

助攻
Google translate完

CB 要助攻

玩到後期係，有個搶波技既中場可以有效保護後防
因為去到後面啲對手一定好多球員有扭波技
如果有剃刀技既有效直接搶波
但其實有埋曲者之動就更好，減人能力
所以馬斯查蘭奴，尼迪迪呢兩隻易入手又兩招齊哂既中場都幾高評分

至於撞技黎講我覺得三個都可以一齊係到
ozil有fk master/法比有fk master/kdb有傳中技可以放偏右中場位
前鋒位如果有爭奪，魂之頭鎚，藝術射門基本上就點都有供應
剩返果個中場位就要補返個有轉守為攻技既【コマンダー】
buff成隊能力

搶據點果個我都唔係好識，以前玩都未有
今次出我個公會又參加唔到

抽卡有個係初心者xxx
有4個step,見唔到？

岩岩新手十連中左費明奴

果關應該係要中堅助攻
你一黎傳後，跟住中堅一野斬上去俾隻跑狗單刀，首推美欺，就過

龍門技能有咩推薦🤔？

自膠
定其實你講緊係公會頁入面，有6個球場果個mode?

神降臨守重炮
ハンディング多出迎
最後尾からの指示buff 後防
超絶反応加撲波成功率

用同一隊波定塞高評球員好？
鐘意米蘭，但game入面米蘭球員好似評價麻麻

你睇邊度評價？

米蘭迷

用緊Suso,羅馬仔

你個評價係指s,a,b果個
定wiki果個

另外西瓜恩，蒙牛，施華，隆馬，巴神，theo佢地啲技都唔錯

美斯其實係咪前場萬能
同埋魔笛係咪幾勁 又有斬波同kill pass
夾利雲一流

wiki

其實唔係ex+人分別不大我覺得
唔課金就用愛行先啦

新手ac
法比美欺利雲摩迪前線打天下

玩到第8日終於砌好d藍碎係米用哂黎升利雲先比較好?

我10日先五萬幾戰力

ID: Jagabee
add fd

正分身都加左

呢個正野
我開左萬六鑽

睇前線發展
因為見你想組皇馬
如果你目標係組全皇馬
咁利雲升到大約SS-已經好足夠
因為再升上去要到SSS先開到最後一技
如果你遲早都換走佢就唔好浪費資源係佢到

又係萬惡既金幣

正身終於升到成隊藍卡
升埋隻洛迪就換走雞肋法比

輕鬆玩分身(第十日)

btw你隊波好多球員可以rank mode公會mode換碎
有前途

Cls玩埋分身

30金幣600円
用28個就可以抽坐底1 萬鑽
6000鑽都12000円

打死都唔抽

課落金幣度好似係唔計VIP 值

計

但佢點計？因為我發覺課金幣同課礸升既點數好似唔同

課590金幣同6000鑽一樣都係加6000經
如此類推 好似係

第十日咁多s點做到？

皇馬好似無正前係好用少少

想問下vip6隻c朗係唔係得課金先會有?冇其他方法入手?

馬些路 卡斯米路係5,8日登入送,kroos公會可以換,其他抽/bid, 華拉尼打到28章都會送,我唔想等就bid左返黎

係

隻c朗卡好多連攜

阿狗有無咩球員或組合推介？藍碎升有愛球員就得？
阿狗有藍斯，根度基同細梅

組隊係咪好睇啲連攜
譬如我想長用利雲嘅話就要用好多拜狗？
因為依家新手唔知點樣升隊波

利伸利狗
有冇咩球員特別推薦

D組合唔洗落場
有就得

想請教下依個係咩玩法，係咪亂咁打就得

路斯基奧特 加咗，有無巴打加fd互送體力？

攞51億抽下藍碎先

如果全利記陣
正前18年版費明奴是必需
15-17年版無鬼用
S+版阿奴
盧卡斯利華都好用
其他位其實跟依家個陣組都唔會錯
如果聖誕版有復刻, jonjo都可以諗
因為利陣除左法賓奴，無中場有轉守為攻技
法賓奴仲要上到SSS先開到招技

轉頭加

呢個mode真係要問肥仔巴
我個公會無得踢

公會mode/rankings mode有得換碎片既一律唔用藍碎換
我自己會將啲藍碎留哂黎升最後十一人，我組緊鏝，所以就升佢地
同埋睇下邊啲球員招SSS技有用就先升
有啲球員招SSS無用就未必咁快升上去，甚至唔升
始終資源有限

阿狗啲人公會無得用，係唔知邊隻可以用到最後，驚嘥咗

阿記陣拿卡，ozil，施文，基奧特，斯巴約斯，卡叔，細爆都係唔錯
細梅其實都唔錯
仲有高斯尼，比爾連，列捷斯坦拿

好似得ozil有

見人就打
我都係鳩打

A+ 藍斯麻麻地
唔去到SSS 啲技好普通

我見佢sss有你話中場必備嗰招技，咁我等下有無奧燒拿卡先換
利申迷燒

招技係必備
但我上面提果幾個中場，唔駛上SSS就有

依家個陣，有無咩建議要練嘅人？

如果無好閘，打3中堅好過你用細梅打閘
佢啲技打閘無用
過渡期用VVD好過賓拿迪亞
升人方面
打下新手期果個摩迪之路，升下佢
利雲美斯都升
細爆可長線發展

藍斯都可以升，但跟住初心者果個進度慢慢升上去，一路升一路等抽到其他人，再換走佢
升住先一定無壞，因為連攜果到，佢有升，個buff都會多啲

多謝巴打教路，但利雲要換碎先升到，照換？定升細爆打防中好啲

利雲主線唔係有咩

細爆dm係好啲

如果for過渡，利雲可以先上S，等公會出拿卡，再慢慢升
但同時阿記除左貴價卡基奧特同VPS，好似無其他球員有魂之頭鎚，所以升利雲同留住佢都無壞

btw藍碎又唔駛用得咁小心既
佢會有活動送，之後抽多左卡又會有好多
同埋當你去到大部分卡要升上去S以上果陣，你就開始要係市場同人bid，剩用藍碎真係搞唔掂

抽左1500碎賣人又攞返31億又可以抽過

公會d碎會轉？

會，左上角有個倒數timer
查比亞，Kane有得換，岩哂你

又要等多兩日先有

又要等多兩日先有鏝pool抽

😨thanks!我仲諗住去bid

如果用全隊米蘭，成隊都冇好防中/翼，咁就溝其他人落去？

可以咁講
因為上面都有手足提過
開連攜唔駛放佢落場，只要擁有就得
如果某個位置真係無心水或者抽極都唔中
咁就用其他人，絕對無問題
唔會影響實力之餘，仲可能會勁左

同埋有時間都可以留意下其他意大利球員或者啲米蘭前球員
意大利本土球員都可能因為國家隊關係連埋一齊
另外有啲離左隊既球員，佢啲連攜都可以連返舊隊
好似車仔版基奧特，有兩個連攜都係連返阿記

好詳細
咁用同隊係為左抽pool可以係咁中同一隊開連攜？

係啊
抽隊pool一定係最易最直接最有效方法齊同隊連攜
就算抽中重複卡，又可以換碎升評價
如果想要其他隊既人開連攜，就係市場bid/儲碎合卡
咁樣我覺得比較有效
好過呢隊抽下果隊抽下，抽左好多人返黎，但全部無關係，咁樣戰力一定唔會高

啲架仔究竟點撚樣玩射靶射撚到777分

開外掛嫁

想問下咁野set 有無問題
同埋一週年應該換邊隻用呀???

我而定個公會 Matador有2個位可以試下申請睇下佢收唔收
如果收左我可以同大家換碎

你想邊路進攻right?
有冇set兩翼cut in
兩閘壓上
如果唔係浪費左福仔同美欺兩個cut in能力
再唔係可以直接set3個正前果個陣都可以

另外1周年活動選卡果個問題

自己覺得自用角度可考慮就紐亞,25圖,高甸,biggay,丙朗(如果無其他丙朗版)
自用角度唔好揀就C華,KDB,獲加,屁馬,美欺
但如果要開傳說之道or連攜就睇自己需要
kante其實睇落都唔錯，但大家初期AC，DM位真係用處唔大住

我想問下新手step係咪長駐㗎
因為利記pool就嚟冇 所以想抽咗先

我覺得抽曬新手pool先好d
佢d球隊pool會輪住出唔急

好 thx

唔係長駐
得唔知十日定十一日

肥仔巴你有冇印象你玩左咁耐
啲每月登入出過咩球員
個每月登入永遠新ac都歸零由頭開始
新手月>莫拉達>......如此類推

呢個真係唔記得

兩閘壓上好啲?? 我set 左墮後😂😂

咁又唔一定要壓上既
只係如果你用美欺福仔負責靠邊線進攻
佢哋啲技又唔太岩打
如果佢兩個照樣cut in，咁你set打邊路又無咩意義姐

你一係set長傳急攻果套戰術
用施華摩迪係咁斬上去/放直線俾佢三個前鋒搞
睇落仲有效

初期好唔夠skill券，建唔建議用公會啲幣換？

唔好
換碎好過

skill卷要靠巡迴賽mode
同埋每日玩果個射靶

未射靶！咁我留嚟換碎，謝兩位巴打

屌 好想課金 未試過玩電話game咁想課
要課邊邊個好 金幣？

有唔同用途
睇你想買咩

如果新手課30金有一萬鑽嗰個點睇

抵玩
我都買左
睇下你會唔會買多d金幣去買傳奇人
佢而家任選好多隻

如果我課咗一萬石係咪攞嚟抽pool

定係攞嚟買人好

鑽而家冇咩好買可以儲下先

你遲左課啦跨年果陣1600石十抽+抽球員機率up
果陣就抵課啦

講真，佢無活動果陣其實課鑽個用途真係唔係太大
我覺得可以再等多陣先
我驚你課完all in抽pool會後悔

之前出呢個仲抵啊
3000鑽自選1至9期傳奇人640碎
可以買5個

活動呢啲佢一定會係咁出
唔差在等多一陣啦

真係想課咪平平地課左月卡，成長基金呢啲先囉
又有用又過到手癮

講起就嬲

個榮光之道仲要等幾耐

我要怒刷碎片

玩過港版
d球員轉咗會都未改衫

佢會出隻新版
引你追

球員黎自同一間球會係咪有連攜？
忘記咗

多數有

唔記得邊度有得射靶

訓練場左上角

390個公會幣(金色)夠唔夠換迪布尼
同埋佢勁唔勁 值唔值得升

平民神角 必升

日本wiki中場神卡榜第二

利狗冇嘅攻中
聽日就有

其實個wiki應該冇update 好耐

Sosad,其實隻GAME幾好玩

玩家應該仲有好多
不過可能集中哂係啲討論區傾
wiki啲日本仔就懶得去update
我試下搵下其他日本網睇下有冇

諗緊繼唔繼續合隻公會SS高甸
定快啲谷隻KDB算

高甸再kdb都可以
高甸每星期只可換200碎 朝淨咪換kdb囉
不過我覺得谷隻kdb先好d

新嗰個抽獎要咩人好

上面爬一爬文啦呢個問題都答左好多次下有少少攰

btw你係講緊自選輪盤吧？

我both左佢算
KDB下次派彩可上SS+

想課金位手足
依家有個指定球會自選一張S+卡包
不過就成5900鑽
抵唔抵就睇你點睇
我就寧願係市場同班架仔爭好過

分身免費抽日本仔pool中左呢個包
中左佢三個啲連攜卡自選一張
又簡迪又拉莫斯又盛

點解果陣玩比拉基未轉去國米
一早有佢就唔駛用迪岩布斯奧
靚防守技又有傳中配伊卡迪

係我見好似無一隻有用

我都砌緊鏝

的確係
諗唔到揀邊隻，最簡單方法咪揀返你跨年活動揀左果個
搏下中多次升佢評價

無計
一來鏝啲人技靚，係差重炮
二來MVP KDB又保送到你上太空
好多球員又可以儲碎換
正

新手入坑 係咪有啲球員未有 唔多覺眼有拿樸迪

Bid都係5900鑽姐

車迷砌緊車，有排都未齊。

有
只係要抽

車仔真係難搞
好似得卡希爾，達子可以換
連堆b+,a,a+好多都要抽

bid碎

同埋用鑽bid都會有啲痴線佬架仔同你爭

當然可以市場bid

利陣必備
18年費綿奴
(分身)

夏神可以公會到換
不過打唔到翼

點睇有咩球員可以儲碎換啊？

係喎，醒唔起隻夏神係車仔

想咁問下咁多位ching d石點用黎抽人最抵？用落咩event好d eg:玩輪盤/抽/買禮包定點好？

我都係每日入去睇
跟住有印象嫁炸

我啲鑽只會抽pool
輪盤買禮包你真係要課金先有用
儲鑽買呢啲好無效益，我覺得

你係抽定買
如果用買要點買 好想要佢

我抽嫁
就係之前跨年活動中
廢J版我都有，8日登入果陣拎，用黎開傳說之道

市場係咪可以用5900鑽直接買起佢

佢本身係S卡黎
唔駛5900咁貴，S+先要

新手S+嗰吓中洛賓，好似無乜人討論，應該廢？

無計
洛神普通版唔算好top
同埋公會都合到
但貴版個兩張就好勁

咁限定卡（？）人物背景唔同個d,通常點先拎到，同邊d係平民可以拎？

三十八蚊 萬八鑽 爽呀！！！！

課金
有時有活動會送碎 但送唔夠320俾你合

我中萬六

其實佢有幾隻限定卡

榮光之道卡>球員某特定過去年期既卡(可開傳說之道)
入手方法：打榮光之道mode刷碎/同期有啲課金活動買or抽

節日卡>節日限定
入手方法：節日做活動(不過多數最多俾你揀一張)/同期有啲課金活動買or抽

歐聯卡/最佳球員卡....之類
入手方法:基本上呢類卡特別勁，都9成9要抽(即係課)，但都極稀有情況可以做任入手，但啲任絕對唔會易

我都萬8
其實仲諗緊買唔買隻vip c7
好似無咩用，都係開連攜

前場咁樣係咪唔洗升洛賓？
迪布尼換走摩迪定法比？值唔值用藍碎升？

迪布尼一定一定一定唔好用藍碎升
每星期公會結算就會有大量公會金幣俾你換迪布尼碎
每星期KDB升一個評價不是夢，千祈唔好咁衝動用藍碎
你要做既係係公會盡量高參與排名
利伸：我每星期第二

正路換摩迪因為撞技

洛賓睇你有冇愛啦，美欺可放amc俾個rw位佢
但我寧願用公廁屁馬

補充返
無錯，摩迪有轉守為攻
但又係要SSS先有既事
除非你真係100%自己會長用佢到尾
如果唔係我一向評價一個球員會先無視佢最後一招技
因為上SSS真係要好多時間同好重皮唔係話上就上
當然你好似肥仔巴咁就另計

Kdb藍碎都升唔到

我低戰力都係靠人地carry，洛賓有遠射可能補吓技。 反而山狗啲技無乜用咁

課邊個

明奴 利雲 美斯有冇可能共存
明奴打翼會唔會冇用

低戰力唔緊要
最緊要盡量參與
因為一定有一堆人係公會咩都唔做
你最低限度要高過哂呢班人
跟住搏下某幾個架仔唔得閒打公會戰
就再高啲排名
公會戰就算輸都唔緊要，一樣可以扣到人地血
只係扣少啲
雖然我參與度第二，但我戰力係公會排中間嫁炸
啲架仔個個起碼幾百萬，我有排追

咁唔要山狗都可以
插水重炮扭波技都唔錯

雙前，美欺amc
或者3前鋒陣都得

當你望下啲高排名人，打單中堅陣推哂啲人上前都係咁打你就唔會驚啲人共存唔到

左上角 28幣嗰個

D公會一定有死人 你肯打就有排名

THANKS師兄!
咁想問下要由S升到SSS要幾多碎?
D碎點升法?
S>S+ (160)
S+>SS- (320)
SS->SS (480)
跟住係點?攻略網又唔見有講

SS>SS+ 640
SS+->SSS 800
SSS->EX 2560
EX->EX+ 3840

佢無sss-既？

冇

Thanks

我屌啊
個隊pool又輪返轉頭既
之前咪出左皇馬

協會個隻KDB會唔會轉其他？
定永遠都KDB

點解會咁

你想用香港ac課金？

我開ser玩到而家都未轉過

想問下係咩黎🤔

錄影帶
俾球員用加6圍
同款2/4個有加乘
你呢個係6星最高級自選位置同款式 屬性要抽 好似係

除左kdb尼馬高甸，仲有冇無課可以上ex既？

有好多普通人去到sss可以覺醒上ex 冇ex+

可以去圖鑑 覺醒球員到睇

點先知佢上唔上到ex?🤔，係咪覺得醒上ex既本身技能介面會見到ex技定點？

I see. Thanks ching🙏🏻

想問下呢個係咩意思

其中一個球員有一招技lv16

輕鬆玩分身第十四日都過十萬戰啦
大家加油

點做到玩咗一個禮拜 仲係得2萬4

我其實開個分身某程度想做下測試
先係跨年活動果陣盡量抽多啲利記人
跟住將100%資源放哂落呢11人到
其他人其他野完全無視
呢個save我1蚊都無課過
真係每日只做哂公會同每日任

有人邀咗我入公會 每日用鑽石報道
之後唔知點擦貢獻

就踢得幾多得幾多 抽過一次阿記pool
仲有 2xx 藍碎未用 諗緊用落主線美斯定金球美斯

求指點

打呢個協會乜乜乜都有幣攞 每日兩次
不過而家d公會升到好高lv你應該唔夠打

個個據點都百幾萬戰力😂新手跟本玩唔到

自從多左呢個po我開驚開得密左

-1 士氣咁打

另外想問下公會 有格係有藍碎icon
但入到去咩都無

美斯打翼好唔好用

嗰個係問人攞碎同俾碎人

高戰力個陣係咪俾全消指示防到冷靜1%

呢個mode係咪係咁打衝上去 ？
會唔會打太快贏唔到無箱

只會冇位開唔會冇箱

有藍箱

個人有冇高左
讀書有冇叻左先

無計
越高lv禮物越豐富
公會角度一定要打上去
唯有自己努力啲

so far又未試過
最低都有50幾

一定差啲嫁啦
但前期遊戲，美欺打閘都勁啦
我升緊文尼，我諗住唔用美欺嫁啦
美欺啲技同沙拿幾乎一樣
好浪費
用文尼鳩跑+重炮補技好過

你衝到贏唔到無所謂
得閒輸返幾場跌返落去就得
總之結算前係返自己最佳位置就得

幾時先出利pool

啱啱開始玩，求add friend

巴打你玩左幾多日？登入8日搵左自選S未？
同埋抽哂新手step未？
可以睇下你黎緊既潛力，因為暫時咁初段就咁望個陣，俾唔到啲咩意見你

不過美斯果個問題
我覺得無論你升邊隻都唔好用藍碎係佢身上
如果你決定練主線美斯，就一定唔好用藍碎係佢身上
因為主線推圖會有佢既碎跌，做初心者任又會送一次
用藍碎係佢到非常浪費，正常推圖，點樣都起碼上到藍卡ss-
至於金球美斯，雖然平時佢啲碎就無得刷既，但每次有活動，都會有個登入7日任務會送佢啲碎俾你，我無特別理佢，前後送左兩次，佢依家都ss-左

你依家咁初段，一定唔好兩隻都升，一定要2選1，我始終覺得練主線果隻比較好，因為可以連初心者法比，一路推圖一路無壓力升上去
隻金球美斯就放埋一邊先，等佢送碎送到咁上下，你想再轉都未遲

大家可以多留意呢三招團隊buff技
去到中後期產生個威力都幾大
所以SSS丹尼路係神閘就係呢個原因
一個人有2招係身，直情bug既存在

fight4hk加左

係個市場俾個低lv ac玩家害死
佢自己啲錢又唔係多
係要充大頭鬼格硬同我bid
bid到3加時，佢無本繼續同我爭
但引左兩個日本課長入黎
搞到我要bid多3,4成既錢先買到其中兩個
輸左1個

7日 聽日揀咗哥斯尼

新手抽到第二個

多謝巴打建議我藍碎淨係用嚟升阿狗 卡叔同細爆

另外想問下s- 碎片有咩用

仲有60藍碎淨

Btw, 個公會login人數淨係夠開頭兩個

俾你代替部分藍碎升人

咁要轉公會啦
記住入左個無人公會同無入公會無分別

Sorry囉差少少就升到呀嘛

玩左兩星期 開始卡戰力咁 係咪應該諗定最終果隊係點先開始繼續升 另外想問下組球會或者國家隊會唔會有加成

唔會 睇嗰隻人嘅組合 d組合唔洗落場

琴日先dl返黎玩
求加好友
id: waimanmen

added

加左

想問右上角果隻金幣有咩用

多左人玩好d既。而家d大佬應該大把錢，新手要鬥bid邊有得鬥希望d大佬可以讓下d新手（即係我）啦

我見到自己友bid一定讓，放心
係唔想益啲財大氣粗既日本仔

升教練用

正分身加左

所以如果大家開左分身改左名盡量講聲
我槍口係對外
對內會盡力協助對外就

btw有個叫馬德鐘睇肉會既加我，係唔係巴打黎
個名好正

講開又講下
其實係市場bid野，有啲心得都可以分享俾大家
唔一定少錢就bid輸
首先當然揀定幾個想bid既目標，最好bookmark埋就仲好
跟住大約剩返1個鐘果陣入市場
如果見果個球員所有競投品都俾同一條友bid左
咁你都可以打定輸數唔駛同佢磨，因為佢呢啲一定係課長志在必得
當然你都可以小試牛刀bid一野，如果佢秒bid返，咁你真係放棄都得
跟住係bid野果陣，當你出左手之後，最好手上起碼會有4,5000萬周轉，俾你長期同佢抗爭下，如果手上得1,2000萬，bid兩下就舉白旗
唔係個個都會mon住個市場，只要自己記住上面兩步，唔好浪費無謂時間去bid啲輸硬既人，就可以係市場搵到心頭好

升完隻公司佬轉左陣又要升組合先高返d戰力

肥仔巴有冇洛迪
知唔知呢兩個連攜要咩人

你㩒評價 再㩒左下第2個就睇到佢d姐合要咩人同點入手 冇show就姐係未出

嘩屌
咁撚隱閉
我真係依家先知

沙拿40碎俾個新手利狗抄到1.5億
一有人同佢bit 佢就喪推高個㗎 痴撚線

會唔會係土豪黎呀

八萬戰咋喎 不過有幾張ss- cls

唔講真係唔知

正唔該哂肥仔巴
高甸同湯馬士無錢入手之後再算

呢啲一係土豪分身
一係就開game果下就立下決心成為肥仔巴課長

我都唔算多啦

想問下係唔係抽4 step先再決定玩咩
有7000石 3億左右 我係無課

抽下水姐

可以咁講
同埋拎哂頭8日登入禮物先

有無話咩技特別勁 未諗到點組好

前鋒要有魂之頭鎚，爭奪x搶點)，藝術射門(窩利抽射)
中場要長傳急攻，正確無比
綜合黎講要pk master，ck Master ，重炮手，插水
另有3buff技轉守為攻，警醒，永久機關
後防就剃刀，封前鋒技，曲者xxx
龍門就神降臨，最後指示
如果有位置補埋絕佳視野，同傳中技就最好

雖然睇落好似好多野，但因為好多球員一個人已經有幾技，所以要組齊唔會好難

當你齊人腳，要升戰力就要用碎升球員評價，入手球員開連攜

等左咁多日佢開鏝pool
all in左落去，損傷慘重

好詳細 thank you

今日個榮光之道點玩

想知點玩

自己揀想要嘅人 跟住就打 每日5次 儲碎合人

想請問下呢啲點用㗎

將屁馬升到sss打覺醒用 每次用2張

新手求加

登入5日3選1
之前已經送過幾次
如果玩得耐少少既手足留意係可以選重複用黎升評價

有埋神降臨又一張神卡

我等左好耐啦

新手岩岩玩 想問下呢張係咩黎？

每日都係打5次

杯賽入場卷

今次每日8場
佛心

8場喎
我初頭以為自己正身vip所以多啲場數
但分身都係8

thank you

咁真係夠佛心

this one
相應lv信封打相應lv盃
打完再跌相應lv萬用(魔法)碎片

每日打到96碎
我lv 5竟然唔夠戰力呢個mode係唔係唔計連攜
我無左成萬幾戰

好似唔計教練

唔該晒巴打

Thanks, 有排先用到 我情願要碎

我都係揀佢地

jojo如果玩全鏝，係must
成隊得佢一個有重炮
我依家主線一有重炮任就頭痕

我有個任要兩球爭奪 都唔知點解

無亞古獸？
如果無咪用利雲，再唔係就丙朗

榮光點揀好

希望可以攞到Suso Levia同本田圭佑

榮光本田啲日本仔推得好神
另外施古臣同施文都係神卡榜有位置

我揀榮光都係開連攜優先考慮
因為客觀講，榮光啲卡大部分都唔算好勁
始終俾得你刷，都唔會神得去邊

31日應該刷到1隻sss
一係就好多s+

Suso前利 levia又係 希望兩隻上到ss-
honda係我偶像 點都要攞到佢做收藏

我先打哂三隻出黎
跟住就盡升評價我諗最少都可以一隻SS兩隻SS-.....掛

分身好想要利張聖誕jonjo

冇升利雲 得隻kane

係邊度睇日本仔心得？ wiki好似唔update

Twitter炸
同埋都係以前啲post黎
我試過搵其他網，但都無人update

CB 有咩實用技？

另外仲有剃刀，警醒，曲者

招招都有用

無錯
咁剃刀曲者相對唔係必要既，所以唔cap出黎
但如果副技有埋佢哋會好啲

原來我有費南癲佬
啲技吸引過法賓奴好多
一開波就直接有轉守為攻個招
但係法賓奴啲連攜又開得七七八八
好難揀

我好想要費蘭甸奴
抽極都唔中
真係嬲嬲地課金買左佢算

兩個一齊用但放棄第三者？

手痕抽鏝pool即中

28章故事啲隊真係幾勁
全部隊都齊技full team
我37萬，對佢地34萬都好吃力

又進入新世界
要最少11個ss球員先打得

擺明蝦新手姐

新手點入手組隊好
係咪唔洗理啲關聯人物加乘住

唔係，呢個mode係要打到29章先有
係我廢姐

其實兩種玩法都可以
1)咩都唔理，剩用勁人勁技，打到中後期先再搵返啲連攜人
2)一開game心入面已經有一隊想組，係初心者抽，新手登入月頭8日就盡量入手果隊既球，之後抽pool都係隊pool優先

兩種玩法其實無話邊個岩邊個錯，因為兩款我都試過
(1)玩法前期會玩得舒服啲，因為比自己限制少啲，總之佢要我用咩技解任就用咩，但去到咁上下就可能會出現戰力樽頸，果陣就可能會停一停
(2)前期可能會吃力少少，可能會唔齊技，焗住用一兩個唔係好勁既球員，但去到中期戰力會因為連攜暴升，升得比正常快

純個人意見，可能大家有唔同見解

營運500日

秒抽碎俾返佢地先

我見獌啲技好似好垃圾咁

的確係
特別如果係想追求全曼手足
到依家都無一個好前鋒
要等佢出啲歷史人物

不過如果唔堅持全曼，普巴DDG馬達呢啲都可以一戰

VPS好似幾好 不過係咪冇出
btw鏝睇落都可以一戰
球會又有kdb揀

係喎成日唔記得vps踢過曼聯
有出，都唔錯

鏝一定係最易組果隊
歡迎加入我鏝大軍

vps有阿版 不過要課金
榮光好似有出曼前鋒

其實主升兩隊有冇得諗
有d位揀唔落手可以多d選擇

其實ddg勁唔勁

其實大家唔駛一定追求正選11人都係同隊
我正選都唔係全鏝
每一隊都總有缺點總有啲技缺
我抽哂啲鏝都只係為開連攜
有啲人真係永遠都落唔到場

但升兩隊又太重皮主升一隊補下其他位會比較好

勁啊
佢同祖赫特都係平民神龍

sss ospina都勁
但我諗要好有愛先會揀佢升

係咪a+果隻就得

係
跟住慢慢升下佢
當然去到SSS佢唔算好勁
但前期啲技已經好夠用

我淨係刷緊R carlos 同robben 呢兩個經典左腳仔

想問下祖記可玩嗎?
新手第三抽中佢

無特別要求就跟自己心意

祖記可以啊
基亞連尼，彭查歷都有得換

肥仔巴好多祖記人

真

未定好隊啲萬能碎係咪留住先

登入8日揀咗丁力

賭波換咩最著數？🤔

我換曬金卷抽人

抽極都係碎

碎多多都唔夠

我有3個位可以add我
Id:隻閪驚幾時肯出派路

我覺得S丁力好過S+丁力
S+高分低能

終於有車仔pool

中黑世三
一野開幾個連線

如果taa同羅拔臣二選一(羅拔臣開咗好多連攜)
係咪羅拔臣好啲
因為我升左隻丹尼路 唔想曬咗佢

你taa同羅拔係咩版

Taa:16-18
Jelly:17-18

咁jelly仔係好啲

抽到18年沙拿 玩利記先

All in 左車pool 無hazard 無kante

知唔知咩叫土豪

買個幾十碎，自己連續叫左百幾口，推到成2億

習慣就好
早兩日前後抽左百幾野就兩百下
抽到啲S上ss-都未有費蘭甸奴

就係你依啲屎忽鬼
啱啱jelly 40碎俾人推到4億

艾達臣 辛尼升唔升得過

世三同黑世三打唔到翼

我早排bid迪斯高160碎上到16億

呢個唔係翼位係cf位
翼位再闊D

原來用錯陣
Ty

土豪

上次跟肥仔巴買幾十蚊金幣抽鑽箱中左萬8鑽
本身又儲左5000幾鑽

艾達臣中上啦
唔算top係我用落係夠用既
辛尼我覺得麻麻，難落場，我升佢都係為連攜buff

唔係我黎嫁，冤枉啊大老爺

都幾齊腳喎

btw 卡希爾其實靚技
你不如唔好用摩西，用azp打閘，俾個中堅位卡希爾仲好
摩西唔值得投資

想玩曼市隊可以搵邊啲人入手箭頭好似冇咩揀要用利雲

曼市隊係指曼城+曼聯定剩曼聯

幾時先有祖記pool

想問係邊到有得換

好似早幾日出左
要等rotation
個pool 3日轉一次

如果無記錯基亞連尼係係公會到換
公會頁最左邊果個item
又係要等佢rotate到有基亞連尼果陣用公會幣換
要多啲公會幣就要係公會多啲貢獻

彭查歷就係rank game姐係“123”icon果個mode
每日會結算你個排名再派rank幣
又係要等佢rotate到有

佢一日都好似轉幾次

好轉升卡希爾

半日轉一次好似係

兩隊加埋

榮光Suso好唔好用
如果決定機演出冇射波技幫手嘅話係咪廢

因為新手冇資源上sss

麻麻地啦講真
你想搵佢打咩位
如果翼沙拿文尼唔夠用？

btw suso可以刷到上SSS嫁喎如果你有愛
同埋上SSS真係唔關新唔新手事係本身真係好撚難
我依家都係得一隻SS+

冇18 沙拿

施華隻有頭髮版係咪一定要抽

咁levia係咪唔差？打中堅嘅話

唔緊要嫁
主線果隻其實都夠用住先
玩住等，都無辦法
係費明奴咁濕鳩一定要18年版姐

抽咗萬幾鑽開晒勁多利人連攜
但係冇沙拿

可以，啲技係可以
但一定要夾VDD如果唔係輸頭鎚輸死

唔中就係唔中
我隻S丁力前後中左3次
都係唔俾一隻費蘭甸奴我
我已經放棄，儲石bid返黎算

之前跨年活動咪有得揀囉
依家個輪盤你都可以搏下中既
如果唔中，就唯有等佢再送，或者有其他活動入手

換咗光頭再算

琴日又課左張月卡

公會幣可入手普巴，施華，耶穌仔，KDB
中堅公司佬史東斯都會送
跟住30日送山神
有佢哋幾個都已經相當唔錯
大部分技都齊
跟住其他位就見步行步

公司佬要用傳奇版

嚟緊登入五日送嗰隻雲迪克得s
但我升普通嗰隻雲迪克已經s+
可唔可以普通嗰隻變現
定係要重新升過

兩隻唔同版
啲經驗之類既野唔會share
不過如果你揀左佢，就會開左傳說之道buff

我見wiki評smalling都高分所以用左

佢都可以既
因為sss有警醒，可以長線發展

另一個cb最好都係公司佬？

可以咁講，史摩+甘賓尼基本上都齊技

但如果你唔介意入手難度高少少既
我玩鏝其實鍾意用ota多啲
因為ota唔駛SSS已經有領域支配同封技
史摩+甘賓尼就變左sss前都無領域支配

咁我用連迪路夫會唔會好啲

兩個都無封前鋒技
玩到後面一定俾人地啲神鋒屈死

真難搞

砌1on1隊
打532封5招技

新手第4抽

唔算特別好，不過都無辦法，始終呢一抽都係睇運
唯有用住先，有其他好野再換，咁初段黎講佢都好夠用既
跑狗技甩開人再冷靜單刀

應該用唔著佢

唔岩用果啲s卡係咪賣左佢就得

我覺得可以留起佢
賣又唔多錢 到時要佢又要用藍碎合返

你會不斷抽新卡，佢又不斷出新卡
你永遠唔會知佢啲連攜點連

咁啲a b卡呢
唔賣啲euro升得好慢tim

b果啲都還可以賣
再唔係你賣碎片囉
有啲球員你短期內唔會用佢，但可能抽左重複，有一堆碎，都可以賣既

但當然盡量就唔好啦
唔太值得為賺多少少錢賣野，之後一定後悔

呢個event 傻既😂今次去到抽百幾都未知有無獎，ex+球員真係難拎

咁點賺錢最快

升銀行建設
打聯賽(即係揀mode頁面，中間偏右上綠綠地色logo果個mode)

不過其實都無得心急，真係唔夠錢就唯有等多一日半日
同埋初期盡量用係啲真係有用既地方
升真係會用既人，教練揀好一個就剩係升果個
齊碎唔一定即刻合卡，如果唔急就等下先

呢啲活動俾課長玩嫁炸
我地呢啲窮JJ每日一抽搏下太陽由西邊升起把啦

之前追摩迪抽400下都係啱啱好夠合ss 計埋排名獎

400下

摩迪同包皮都可以用藍碎升上ex+
呢2隻係相對抵玩

其實利條中場都幾廢下
得法賓奴用得下

用嚟開連携啲人駛唔駛升埋

要
升左都加戰力

買齊人先再算

幾真實
都係靠三個前鋒，兩閘自己搞

btw等佢出利記托柒啦
一定勁

連jojo都要費蘭甸奴開連攜
點解要迫我

希望送啦
出pool嘅話

咁又唔好咁灰
你望都望佢出pool
出新卡pool，成個pool真係剩抽到新卡
之前我托實紅牛版十抽入魂

但如果係出EX+版就要做好似上面位手足cap圖既野

如果要勁一定係課金嫁喇
睇下會唔會出隻傳奇版定全盛版係利記托柒
榮光出隻車仔版

玩全利，利記前線問題唔大
用返三叉都夠
但中場真係真係得聖誕jonjo係可以做到波
其他全部都係工兵

忍唔到手抽左30抽

其實波索域打翼好似有啲浪費
打4312好似好啲

準備撚隻榮光suso做翼
點睇

應該要而家打齊一隊S+榮光人
跟手用呢隊就可以多1 倍碎

打齊一隊
升齊一隊
我諗佢重開第四次左右應該差唔多

佢之後出應該得一隻自選

應該係啦，每次出新一期榮光
得一個位可以自選，但可以俾你中途轉兩次

次次出Ex+都要抽到咁？應該有其他event用石買到？

有
都要1200金幣/5XX金幣(唔同活動我見過嘅) 1隻SS

同埋一出一定要抽嫁喇
全ser第一下下一出新野都射1500抽落去

而家好似有個event用金幣買到碎

個活動完來完左

想砌全巴 求指教
公會幣換緊古仔 對戰慢慢儲緊屁馬
咁仲bid唔bid 基沙文好？
定直接bid蘇九
後防會慢慢轉埋佢

都算幾齊腳

我覺得蘇9先
加埋古仔可以開美欺連攜
比較直接提升戰力
巴打game名係咩

btw有冇拉杰迪
有既可換摩迪
摩迪同巴斯基斯KDB都撞技

廣島大砲FC
之前玩過台灣代理CMM
覺得幾好玩
但係代理搞到隻game唔課就好難齊到腳
睇到呢個post就down咗呢隻
覺得都係日版好

有呀 但未升 升完會轉埋佢

拎左c朗j左

咁多位師兄，新event有無心得睇落似FM用bufget買人⋯留前鬥後定係一開始買左幾件先好？

冇係咁輸

請教4葉草係有咩用

呢個mode我覺得唔多唔少有少少睇運
睇下你市場中咩人
同埋抽到咩對手

其實都無得啲咩留前鬥後
因為唔贏就少錢，一少錢就好易一路輸落去
玩呢個mode一定要好熟啲技，邊啲卡係勁值得升邊啲無用，佢一起手果班人，馬菲賴恩，tonali，米蘭果個阿爾及利亞中場，mk恩，大爆，迪米拜，比拉基可以用，其他位盡快換人
跟住就見步行步睇運

玩過港版 依家入坑OK？

好似係去到EX先有用
利伸未用過
等肥仔巴答你

無問題
呢隻game都係單機成份重啲
唔追求登頂贏課長們，幾時玩都無問題

差兩張貴野先開得哂啲連攜

打中上個mode攞返黎d勳章就用d四葉草刷數值

鳩頭同盧渣古姐

貴啊
又多人爭

覺醒完仲貴啊d組合

EX+ d數值已經咁癲，UT又係咩概念？其實點升到？

覺醒3再加唔個幾多碎升
我估5000碎走唔甩

屌你 一個球員個能力等於人地幾隊波

我隊波都係39萬佢一個KDB就40幾萬

老屎忽係咁嫁啦

如果我係用最左綠色嗰個登入
可唔可以用返google
嚟緊轉機

睇下得唔得
因為我一黎就Google，唔肯定有冇得轉

今次個鑽石箱唔抵玩
定係上次太抵

洛迪,ota 開哂連攜

btw點解ota會連lukaku
一時諗唔到兩個有咩關聯

唔係好識玩，玩左兩日見人就升。 岩唔岩？ 依家有d 咩任要做？ 公會d coin 點拎？

有冇人有技能翻譯
睇唔明啲技有咩用

拎過上次個個箱,呢個真係廢J一條
狗也不屌

頭8日簡單推圖做每日任就可以
等抽哂step 4 同埋新手頭8日登入拎哂幾張自選先決定前路都未遲

公會刷貢獻/刷幣不外乎以下方法
1)每日報到，建議大家用鑽刷，60石每日一定賺得返，唔好省個少少
2)用報到得返黎果個齒輪幣做貢獻，起碼要貢3下
3)公會佔據(呢個新手有啲難做)，全公會成員每佔據6個球場就會有次獎勵，拎完獎勵會重置，再佔領球場，每人每日只可以拎兩次獎勵
4)公會戰，唔好理贏定輸，一定要打，輸都會扣到人血同埋刷到貢獻，打完就係公會戰果個報酬掣拎獎勵

跟住每個星期一朝早就會結算派彩，根據大家每星期貢獻派公會金色幣，用黎換KDB

你唔明咩技，post上黎問我地
呢隻game係香港唔受歡迎，無中文wiki
(國服都無支那wiki)
連日本wiki都開始死死地
明明仲有唔少人玩

唔該曬，岩岩派左300 公會coin 換左kdb 了

原來一早出左

計過條數都係抵D
照買

我冇留意佢有出

想問下而家用石買s+人抵唔抵屌
好想要雲佩斯

其實係市場用石bid都無咩問題既
始終2000幾石你拎黎抽都未必抽中
如果真係有啲人好想要，我都會用石直接bid既

同埋啲石除左拎黎抽野bid野都無咩其他用處
我唔會係呢隻game用石回體回完禁兩野又無哂
我寧願等回體拎體好過

呢隻vps佢應該講緊活動5900鑽果個箱

想問下右上金色幣換咩好

梗係kdb

想課小小 拎住ddg

藍箱

投降
2900鑽買左隻費蘭甸奴算

小課怡情

邊個手足係勇者王ggg , 唔好意思bid左你個球員

我我見到係巴打所以我無搶落去

又要儲下錢
呢排成日唔夠班架仔搶
下次我再回歸一定贏佢地

sorry, kdb係咩?

迪布尼

課左5000yen
之後點搞好？ 洗唔洗放曬d 曼入隊？

點先可以多d 技能ticket

任務下面有個射靶，每日都要玩，有skill ticket

連攜唔駛放入場
擁有就得
暫時睇呢個陣都唔錯
基本技都有
可以玩住再慢慢執

技能卷除咗上面講果個射靶game
主要入手方法係打巡迴賽
首次通關，同埋每日重置掃蕩都會有
當然你打得越後就越多

差個重炮手，有無好野推介？

擔泥係咪應該用藍碎升爆先

駛唔駛都係曼聯？
綠木，皮利拉都有重炮

唔一定曼就大把選擇
初心者打到返黎果隻朗尼
或者都幾易抽中既占士洛迪古斯
主線施古臣

丹尼路有得換碎
我就唔會用藍碎

我應該升kane 同奧達文迪

睇下你自己往後會唔會上亞古獸，迪斯高呢啲
如果會，咁隻kane升到可食用就算
如果唔係又撞哂技

ota我覺得必升真係勁
如果你有普通版公司佬可以選擇升或者唔升，取決你用唔用美欺，我唔升公司佬因為我會用美欺，兩個隊長技變左打少左招技
我覺得拉樸迪，史東斯都比佢好，甚至乎用費蘭甸奴打
我閘位用緊獲加同文迪，丹尼路上左sss先換走獲加

btw呢一刻鏝啲翼真係用唔落手
丁力，馬列斯，b施華都好普通

利啲翼 沙拿 Suso 交屁
又有cut in 又有finishing 又有扭波
多到唔知點用
不過條中埸

UFC轉一轉手又出返中文版

正仆街，等睇又呃完人課金半年收皮

我之前港版都課到vip7
一出日版即轉

我都好似vip5

用唔用費南癲佬頂法賓奴好

兩個唔同玩法
法賓奴全守，甸奴定位中後場playmarker
你暫時呢個階段又唔駛過份追求隊波有轉守為攻果招技既，呢一刻都係用果招技過下關就夠
你仲要5個攻擊球員法賓奴睇落會好啲
除非你將摩迪拉返落cm咁又可能要再睇睇

講開又講，有“以心傳心”呢招技既人如果你放係cdm
又無一個cm，佢會拖到個節奏好慢，變左成日同個中堅係到互傳
純粹甸奴sss有以心傳心，講開又講下，唔關你個問題事

之前間仆街代理掛住搞CMM
根本無心營運UFC

終於開哂KDB連攜
下次派對希望上埋sss

其實Kdb打邊係咪最勁

Thx

我覺得cm最好
盡量多啲俾佢掂波
雖然佢sss有傳中
但佢最勁都係長傳急攻同正確無比
同埋佢唔快，打翼好難突破，又無扭波技

港版唔係出左好耐咩?

以前出過，半年就收左皮
依家過一過冷河，重新出過扮新game

嘩屌，仲要係支那公司代理
姐係國服黎

我覺得翼好
佢招招技邊位都出到
當年我玩佢(45柒斬)+簡些路(柒斬)+丙朗左右開弓玩柒頭 都幾殺食

打433左右中場點睇

我成日覺得佢啲技係邊路成功率會低啲
純個人感覺
同埋遇到啲勁閘就好易俾人搶

有邊隻前鋒 係唔洗sss就係芸術 d任做唔到

你去圖鑑咁search睇下有邊隻啱用啦

屌 原來有呢個function, 呢隻game世界第一

新手加入 前期係咪升美斯就得?

個活動mode依家正身打到120名
衰自己懶唔手動打，有兩場高人幾千戰力，skip波變和

美欺，利雲，丹尼路，祖赫特都可以
頭8日俾自己摸熟下隻game先
抽哂4個step新手抽，*第1step係無限抽
跟住自選埋新手頭8日登入果3張卡，就可以決定前路點行

其實定好左玩咩隊 step4果1800石係咪應該放落球隊pool好d

step 4 必中一張s+
對新手有用好多
抽隊pool十抽9碎1 s-仲要係啲無用隊員其實好蝕
長路漫漫，隊pool日日輪，新手過左就過左
我自己始終prefer大家抽哂先
不過當然如果大家覺得抽隊pool先都絕對無問題

唉屌，分身day1 3勝1和1負
今日1勝1和3負

事關我都已經咁樣塞隻唔岩用既s+好似都冇乜用

曼城隊啲死球專家可以點分配
pk用巴神/阿古獸都可以換走利雲
ck係咪得c華有
fk得jovetic/馬列c?

招待券點用?

撞咗兩個fk master問題大唔大

打少左招技，有少少啦

姐係金劵？有其中一格抽野有金劵logo

fk我用屁馬

有new version但appstore又冇得㩒update

Me too

屌 qoo app未有更新

me2
Google都搵唔到
世界末日啦

qoo有啦

有啦 但都未入得

得未呀

好唔好用石買碎好 而家先得20碎

姐係bid碎？
咁你不如照抽卡用萬用藍碎升好過啦
又可以搏下抽中重複，搏下中其他野

有左隻人就唔好再買碎喇
慢慢用藍碎換仲好

抽唔中其實 要360先合到 而家先40

Ali係公會定rank?
定兩樣都無？
如果兩樣都無，又真係好想要都唔係唔得既

有無網講個d 暗左既人係咩人

#486

玩到出mvp 棄左驚
有阿朗 同 迪比細佬

迪比亞路好似係cmm wo

兩樣都無
因為我轉左玩熱刺
唯有等下公會出/用錢去BID
BTW 留左870幾碎等升人

準備左2億幾
聽日全力bid隻s- 大爆返黎
成班巴西兵要佢開連攜

今日最後一場由輸左由98跌出100落左112
(雖然過左個晏就都係會跌返落去，但起碼J一陣)

呢隻好玩過cmm😏

咁堅隻隻都升到SS-😂

呢個mode你每日清哂5場
就算輸哂都會夠錢買/升到啲人上SS以上
佢會令你保持一定戰力，唔會一輸到尾

分身今日好返啲爬返上黎142

我真係好鍾意玩呢個mode
全服玩家同一個起跑線
理得你阿爸係李嘉誠定何鴻燊
全考驗你對技能既認識同搭配(當然仲有運氣)

我瘋狂bid利記

估唔到鳩up up下個post都就黎爆
睇黎要認真開一個post

靠你喇

呢個mode俾我試到同cmm唔同既技，幾有趣
仲係新手唯一可以贏到老屎忽既活動

靠你地寫下心得吸引d人黎玩

有冇i機手足俾個i機link黎
因為鄉下仔咁耐都無用過i機，唔識搵個dl link
開post用

呢條link短咁多嘅

搵左官網去copy😂

thx

不過成日一開post就無哂人
希望今次唔好

想問下有咩技係必要

曼果隻VPS唔見有得換碎既

Miss晒白頭牙路同頭毛施華

前鋒要有魂之頭鎚，爭奪xxx (搶點)，藝術射門(窩利抽射)
中場要長傳急攻，正確無比
綜合黎講要pk master，ck Master ，重炮手，插水,captain
另外當決定成陣(姐係齊十一個心目中正選)3buff技係必須轉守為攻(playmarker)，警醒，永久機關，呢三招技如果多過一個人有，效果唔會疊加，如果幾個球員同時發動，只會效果最好果個發動

防守球員(主要閘位)就剃刀，曲者xxx
中堅就封前鋒技，防空塔(守頭鎚)，絕對領域，
龍門就神降臨，最後指示，超絕反應

如果可以補埋冷靜沉著，龍門出迎，同傳中技就最好

係限定球員到？每日換20碎

中堅係領域支配先岩搞亂左另外隻game

果隻係阿妓果隻黎搵唔到曼果隻

做呢啲任換？
我都唔知，呢個問題可能要等肥仔巴答你

呢啲任都係得阿奴果隻

唔知係唔係錯覺 , d比賽動畫多左 同埋 d球員樣真左

個更新成GB幾
同埋D技都試過有調整
真係唔出奇

曼嗰隻要抽

咁姐係5900鑽買完都升唔到

攞到手咪可以用藍碎升囉

唔係喎 曼vps好似係活動角 我都冇留意點入手添
我都唔知藍碎用唔用到

應該唔得
升評價果到見到冇得用piece

唔係wo原來未拎係冇ピース個option睇
試唔試試佢好呢

隻game有冇stoke city

我記得好似有兩三個球員
因為要連高洛治
成隊就無

姐係你未入手嫁？
唔入手係無得睇嫁

我都係岩岩先發現要入左手先有
btw曼好似冇人有正確無比?

貴版靴里利有

btw岩岩睇麥湯文尼啲技超靚
頭4技已經警醒+轉守為攻

屌呢隻野招2技

要揀一隻應該揀曼版vps定曼版c7

應該vps好啲喎
我覺得曼丙朗麻麻地

唔係好睇得明d日文 都唔知邊隻勁

插水朗

慢慢玩下，得閒上黎問下我地就好快上手
正如當年大家玩寵物小精靈，都無人明啲日文，都係鳩禁A, B掣，咪又係玩到爆機

左上個活動 愈玩愈爽

試到啲平時唔用既卡
禮物又鑽石又金劵
真係正

我第一日打一場就冇打

我都係今日先打番哂

課黑雙煞

開得個5日又要等一排先開

好貴

正身今日2w1d2l
隨極都無好前鋒換
睇黎入頭百無望

鳩打哂 , 而家排18x , 希望keep到

分身都係2勝1和2負
今日兩個ac隨啲人都好勁無運

依家入game。要點追？仲奴唔奴到啲球員返嚟？砌咩隊易d？

我今朝好似排緊頭100唔知跌返落去未

笑撚左
原價1.08億
班架仔bid到10億幾

唔駛追
呢隻game真係無進度可追
無得急，所有野都要keep住玩先可以入手

暫時無大型活動
得榮光之道可以奴
姐係刷某啲球員過去既版本，for新手過渡非常唔錯
你依家入坑ready定，等佢有大活動都岩

鏝，疤，利呢三隊我覺得係最易
鏝，基本上啲mvp球員無壓力入手
KDB，D施華，耶穌仔，公司佬，史東斯，jojo，巴神
疤，有美欺法比拉杰迪丹比利必入手
利，好早段已經有雲迪克，沙拿，文尼，可自選費明奴

題外話，其實拜仁如果組起上黎係好勁
只係啲球員比較難入手，所以少人玩

咁樣試下用利先。但bid碎片。應該要d冷門隊平d？
呢3隊大熱門驚好貴

拜要課隻紐亞

新手留名
砌咗隊阿記玩
得閒就加個好友送吓體
我個id係：ＳＴＡＮＤｗ／ＨＫ
同埋有無多活人公會可以入？

你入啲高lv會就得

唔太關事
因為連攜唔一定全部都連同隊既球員
有啲睇落唔出名唔勁既人，但因為連左某啲熱門球員
一樣bid到好貴

歡迎
正分身已加

已加

啲升技卷少到

新手入坑 熱刺

傳說之道 係咪即係升爆嗰條友就可以攞下一個等級嘅卡片？

唔係
係個球員唔同時期

即係都係要靠抽，只不過集齊晒所有時期能力會有加成？

d石留？定直接夠10抽。抽利pool？

係
主要係抽

唔駛全部
每多一隻都有buff
可以疊加去

你巡迴賽打到邊
真係每日主要係果到拎
同個濕鳩射靶

你依家係玩到咩階段

留低名字吧

同埋未必完全係抽既
例如依家開緊個榮光之道，都可以用黎開球員傳說之道
每次大活動又有卡揀

個新post temp大致打好
希望唔好正式開post大家就棄哂game

ps: 其實好似太多字，驚無人睇

朗豪芬

岩岩開完。過到第3個板圖

咁我地都係建議大家抽左新手抽先
始終有補底
同埋隊pool同一隊一星期就出一次，大把機會你抽
有時活動仲有球員抽到buff
所以唔駛咁急新手期就格硬追

原來29章開始主線星星箱有鑽，藍碎同漢堡
屌，扯扯地

個新post名想叫大家唔好撚玩果隻國服扮港服
fb ig 見到佢啲所謂廣告，用winning cmm做真實遊戲畫面
真係

強調係日服囉

Nakajima好撚勁

邊個係新手抽？雜錦池？

原來好耐以前港服，嗰個帳號日服都可以用得到。
用新AC玩定係用返呢一個？

有4個step果個

我唔得既
國米都好玩
繼續或者新save都可以，睇你選擇
我果陣港版都係國米

我想問一問。個個活動換歷史球員。有冇咩球員推介？但係拆散左個組合會少咗好多能力？

D組合唔洗落場都有能力加

連攜唔一定要放入正選
有就得
你可以換其他人入去，但換入去果個就可能要另外儲連攜球員
其實榮光始終有得咁你刷，好top既球員真係無
如果你唔理啲連攜既，honda，施古臣，施文都可以諗諗
再唔係可以刷隻森多伊卡迪幫你隻伊卡迪開傳說之道buff

第五章

忍手唔抽鏝
等佢出新卡pool

正身今日一入手亞古獸
4勝1負暫時以60名衝線
雖然都預左過左下晝會跌嫁啦，但應該衰極都補到頭150

個分身食哂屎
1勝4負
298名

以前日版Cmm既經驗，暫時排第3

唉，中間兩日玩衰左
本來應該可以最少穩頭50

勁到 我排300

個啲s-信封有咩用㗎

有關信封問題

有冇加落第一頁

熱狗隻Walker peters好似幾好用，全力升佢先

玩熱狗你不如公會幣上查比亞算啦

我真係想太多
3點都未到，我已經直插左落220

我排緊第10了

都好好啦你點跌都應該拎到50內啦
我就

有嘅咩，咁推佢打左邊先

右閘華西 d 技好似幾正，有無巴打用緊

金卷廿抽中達史迪根同lucas靴南迪斯

我抽中左古天奴

排行榜有個真心熱狗日本人上到頭百

抽曬頭4日 想問下有邊隻係可以練上去 個陣好似擺唔到咁多ST

其實大致上暫時睇落
換左文尼，換返個正常閘位球員可以玩住先
你係想講講抽哂4個step
定真係想講過左頭4日？拎哂新手登入個3張自選未？

抽曬頭4 step未拎曬自選

咁可以開始諗下組咩隊
因為暫時你啲人腳比較散，黎緊自選人變得比較重要
你有冇邊隊心目中係有興趣

免費單抽中Ali
玩熱狗手足唔好打我

Wtf呢隻市場買起碼2億，我好想要

屈機

今晚準備派彩
希望可以有第一隻SSS

早幾日大更新仲以為出新卡
等極都無

我仲等緊巴沙利覺醒

分身

想玩PSG係咪好貴

shit好想要廢明奴 , 我廿抽 , 1 神軒 1 羅白臣

唔會啦 慢慢儲就得

睇黎聽日拎完獎要轉公會 個公會開始少人

儲鑽係市場買人？定抽pool

其實點先換到隻KDB

唔貴啊
屁馬rank幣換
伊卡迪你有啦
迪馬主線有
華拉堤初心者任有
包皮公會幣換
拉比奧特，梅尼爾公會幣定唔知rank幣有
洛希素起手人
達斯拿易抽
剩係上面都大半隊
係後防難入啲
你睇下頭8日有咩psg自選球員揀先

每星期係公會刷貢獻度
每個星期日凌晨就結算
星期一或二就根據大家貢獻度派彩
派公會金幣
基本上派第一次彩都好大機會入手

rank幣同公會幣姐係咩？

羅白臣市場有日無人爭輕鬆bid左
分身測試全資源俾利人

公會商店

刷貢獻賺幣換人

rank mode

rank商店

每日結算排名賺rank幣換人

一開始抽pool先
你新加入係市場一定bid輸

仆街 我bid親都幾個一齊爭

岩岩睇圖鑑
原來我鏝啲人
唔計課金/限定卡，我差普通亞古獸就齊哂
糾結緊今晚用唔用鑽買埋佢

榮光有得打大爆
想勁就追隻世杯包皮

巴打想問下我利迷
想刷利s+人係味好on9

點解咁講
利除左中場創造力差啲
基本上係無解
唔追求全利，中間放返隻公廁KDB就搞掂

想刷隻s利人先開局

要中的 遲早都會中

呢隻game唔駛刷首抽嫁
新手4 step第一抽係無限抽黎
先抽隻利A+先
跟住新手登入頭8日有3日可以自選卡
再揀哂利球員
主要頭段已經打到沙拿，文尼
雲迪克都會打到
另外阿奴果啲又可儲幣換
之後又每星期利記隊pool你抽，必中利球員

同埋呢隻game唔會s+ 一定勁
好多s+卡係高分低能

所有卡都可以用碎片升上最少sss
好多b卡a卡都係神卡黎
刷首抽呢個心態唔適合呢隻game
呢隻game係要你keep住玩
你可以碌上少少睇我個分身
個分身我都係玩左20日到，零課金

*主線頭段已經打到沙拿，文尼

每星期更新一次陣容
都算叫齊巴塞 KDB就個人太中意唔換走啦
升埋玻璃丹轉走馬琴就完成我心目中既陣

kdb平民ex+人冇得唔用啦
遲下搵位落埋屁馬啦

KDB真係對佢有冇愛都好難抗拒佢

嗰隻屁馬d化學同巴塞人冇關係
用落個戰力會低d
諗緊用唔用

助攻搵KDB 入波搵古仔

古仔one two 遠射都好正

今晚有望開哂B.文迪啲連攜

我轉左玩分身AC 將軍勝利船

巴打想問 手痕睇日本網用頭300石抽一次先開局
中左佢

你地話vvd打到 咁仲開唔開好？

呢隻就係主線打到果隻
無抵觸
只係打返黎果隻係A+開始
到時你打到果隻出黎會變左藍碎片

咁姐係開得驚？

都係果句呢隻game真係無首抽
無論你中唔中呢隻都隨時開得game

當然有隻s+ 係會好少少既

Sor 巴打 玩開手機驚刷一刷首抽有安全感
其實我以前有玩開之前隻日版manager 但7星上8星個時棄左

你玩一星期 成隊都s啦 , 呢隻game玩連攜 唔係玩首抽

傻啦
駛咩sor
歡迎你加入

你地升人會買碎升定都係用藍碎升

其實去到ss-以上唔買碎好難升
一個半個球員都仲可以用藍碎
但成隊個個升，用藍碎真係2046都升唔完

d錢一樣多多都唔夠用

我多數儲幾日先出手，日日出手真係多多都唔夠用

點加朋友

公會貢獻岩岩好保到個第二

主線任務嗰隻son同eriksen 要滿星先攞到

祖雲達斯迪根
將軍澳澳格斯堡
隨便加

差咩關過唔到？

終於拎到南野利記組軍又進一步

又多隻公廁
雖然對我無用

等佢出左利版再講啦

Added 巴打 常勝關西

拎黎j下都好

新Ex+費明奴好似麻麻

有新技廢後衛一招技

屌你老母肯出尼斯達未啊

香港独立
add fd呃體

Ex+先有永久廢技仲要UT先有

全game得一隻唔係唔升下話

當我博到中隻ss我都唔知點先升到佢去ex+其實

開左個頭就要抽落去嫁喇
唔似摩迪包皮有得用藍碎

摩迪包皮有咁爽？我用朋友隻包皮勁到癲

係 得呢兩隻有

有圖有真相

哇，仲要一次換晒咁癲又係要等event?

呢個mode點玩？

係啊 佢而家出都係世界3人組一齊出
睇你想合邊個

淨係得呢個event?我計過熱門個d ex+成四百抽先拎到隻SS,唔課玩唔到

唔課緊係玩唔到啦
不過佢有時都會出d箱入面有碎

大佬 你比我啦 我差60就合到

你望下右上角先

原來呢隻都係任換

先用相應lv 信封報名
跟住用手上所有卡排陣，中間堆卡係當日有咩卡有buff，如果排果啲卡上場會勁啲
簡單講，你升得越多唔同既卡，越大機會有較多球員當日有buff ，從而勁過人

呢隻應該以前送，又係公廁個個有
利伸我無

我當中唔到大獎，淨計排名，箱，同抽到既碎用碎換應該400抽先夠隻ss

公會換果隻普巴都幾垃圾

sss前已經有長傳急攻+轉守為攻
雖然其他技係唔top，但以免費入手黎講已經好唔錯

有石應該點做好

[I/A]日版モバサカUltimate Football Club (2) 向偽港版說不 要玩就玩日版

入黎捉錯處啦

石可以放膽抽野
因為石除左抽野同係市場bid野都無咩其他用途
又隻game又唔會用石回體講真

抽球員定抽event個d比較好 ？
仲有game錢 用唔用泥抽10抽好？

先抽新手4step，之後抽隊pool
event係俾肥仔巴課長們抽
真係要抽幾百野先有
我地完全唔需要理會
每日輕鬆免費一抽搏下太陽由西邊升起就可以了

錢pool有多餘錢都可以抽下
但唔好all in咁抽